[桌球] [月經] 世界桌球錦標賽 2020 - 堅叔147 (5)

2012年世錦賽Hendry曾經打出147
相隔8年，2020年世錦賽終於再由堅叔打出147 Maxium break
可惜16強不敵Maflin 13:11 Higgins止步

堅叔獎金方面
16強£30,000
Highest break £15,000
Maxium break £40,000
Total £85,000 (約港幣$850,000)

賽制

32強：19局10勝
16強及8強：25局13勝
4強：33局17勝
決賽：35局18勝

睇波教學

32強賽果

16強賽程

Come On Ronnie

小丁 vs OSO
今晚02:00見

堅叔

就睇下依家呢個連手都無得握既時勢
oso仲會唔會錫丁一啖

今日先第一節，同小丁嘴嘴要後晚02:00先睇到

上線同下線真係兩個世界

上線原本仲諗住肥倫今年個態唔錯可以爭下希望芥蘭打好啲同到侵鬥啦

Ronnie so far 13 次 147，

另一邊個四強真係無眼睇
唯有希望係McGill

21:30 得McGill?

Selby打泰

不過Jamie 25歲, 咁撐佢算

NOW 637 播邊埸?

呢球靚到

selby呢局唔差

lm

selby真係令到一局可以好悶同好有趣
但開局一定悶

泰仔呢局steal真心唔錯
大心臟

泰仔

bet365要UK credit卡
遲下會申請張

9:9 支持泰仔

係
因為香港得一個合法
個個叫馬會

唉屌呢局要打一個鐘了

兩個都好謹慎

但selby好興打呢啲垃圾
諗起佢上年個143 break
可能真係可以清到贏

已走錯位....

失埋泰仔又嚟了

希望阿泰清
俾啲壓力老沙

key shot了
要拆了

咁沙比會磨得仲勁

泰仔食指留左風水甲

好撚難頂阿...
幾時完

啲鬼佬實心諗

點解唔係呢場夾歐聯
仆你個街

真

2點前打唔曬會點

如果係既話要等佢地打完

好鐘意睇比波塞袋口呢D怪局
沙比可以刷新紀錄

呢球黑波spin好靚

點都要讓比下一節
等下一節是但一張枱打完再比佢哋繼續

沙比呢鋪應該冇了

呢3局打咗嘅時間 = oso vs thepchaiya 打嗰11局

兩個鐘3局

10:10

吓你用咩
我就去英
想知

睇twitter算
唔睇波住
開心死
再講

沙皮呢場一點完唔完到？睇個勢可能要打到三點

盤波平身開得咁靚，沙皮都可以打到咁核突

沙狗成功磨到泰仔燥底 計劃通

feel到會打足25局

沙比真係好鐘意收埋個黑波唔比人打

超分鳥

兩點前應該完到啦掛

12-10

竟然炒隻藍

12:11
打撚完未

仲打？搭四要交枱喎

637唔播OSO，要用Link睇+雙開歐聯了

準備12:12

泰仔好冷靜

要打決勝局了

唔夠時間打決勝局，要停了

呢個泰仔真係算係咁

好似繼續打

係

每次見到泰仔打完雙手合十就勁窩心

緊張

奔雷手.jpg

Come on Noppon

12:12

邊度仲有link...

睇得出泰仔真係搏到盡

Facebook agtv snooker

molamola

睇嚟呢Q可以打到超分

超分

selby 呢個frame 靚到

都搵唔到...
算

用破百結束

一個機會就century 🙏🏻

優酷嗰得獎者：老婆大9晒

8強Selby將會對住鷹王/羅拔臣

Selby 13:12 Saengkham

Selby break 124

恭喜沙比 同時好欣賞泰仔打足25局都好淡定亦比到唔少壓力沙比

又要繼續含沙皮了

應該廣州人

好鍾意呢個泰仔
不過沙比最後一個break好精彩 淡定
實至名歸

沙安簡好可惜
同沙比打到最後一兵一卒已經好厲害

泰仔嚟講鍾意佢多過塔清亞 感覺穩打穩紮 自己反而唔係好鍾意睇啲鳩pot全攻型球手

Come On Ronnie

讀條女淡定到

Now播特朗普唔播oso

而家仲有冇what’s the queball going 聽

通常有第3節都播第3節
除非有Marco...

真係屌咗出聲
奧蘇又無直播
其他台播唔得咩

真係贏級數

現場未Ready好

諗住買咗nowe可以睇晒
上網搵極都冇

john virgo係西班牙
無

BBC 1,2都無....

我專登買埋$8 matchroom 睇

BBC four

古惑仔

嚟喇

睇嚟都要

一陣睇歐聯都要靠佢雙開

thanks阿
好彩
竟然去到4
明明國民都愛oso

屌奶星呢到都有恒馳

century pls

開心嗎

Come on Ronnie

vpn睇bbc官網直播最爽
come on ronnie

直都炒

Easy red 炒

未去到
剛剛睇完粒yellow

好彩ding都

呢邊又炒黑

丁差啲judge錯pace

咁都miss

到肥丁炒easy black

丁唔多掂喎

咁貼點打

鬥派膠

唔該哂巴打
一開oso就斷break

丁個態好似麻麻
睇多兩局睇下點

呢場爽過頭先果場幾多頻率快好多

咁快已經一局

佢不嬲係咁
俾mark king都會禁住打幾局先

40歲人仲咁撚快

但OSO好似少少FIT
俾丁打起左都未必打得贏

睇得好爽

丁都會磨
可能要阿泰咁博先喚醒oso

希望oso頂得住長局制

使唔使睇到6點？

痴撚線
40歲rocket

oso拿拿聲拎多個wsc先好退休

聽晚就心情唔好俾你睇

agger 節奏快好多

斷下斷下
仲有多條, 不過連filmon, 每幾分鐘都停幾秒

有巴打仲有link, pls share

就黎45了

仲係好撚爽快

之前唔記得邊場 oso第二日第二節出嚟個樣比起第一日頹廢左勁多 好似話開完生日party

其實要拎多三個WSC

漏了
ding century pls

比賽對佢黎講可能同去轉波樓冇乜分別

靚cannon

呢個一早已經心死無可能追到hendry
就算1000 century遲早都會俾質侵超過
有個masters同最快147既紀錄J下都夠

ding要超分了

丁件衫個恒馳廣告好礙眼

嗰兩個字有聲

1:1

仲以為而家會分開兩邊坐
但都只係隔塊玻璃

丁個樣好認真
無眼斬斬

stun brown
set ball?

靚波

oso啲safety

hendry都comment得好爽

靚brown靚red
跟住easy red....

唔知丁諗緊乜

佢今日節奏快咗好多

cls snooker

太快, 剛剛好大力推紅波上yellow pocket個下
有啲唔夾佢

oso...

-6 set

佢成日跟住人哋個節奏打..

袋口戰術

兩個輪流

嘩屌神救

好少見oso諗咁耐

Ding超分

好波
1:2

但結果唔知打乜柒
白波又唔safe
發現佢諗親都不如佢直覺

佢放開哂黎打 d safety

key shot coming up~

笑死 皇馬

1:3
oso面色有啲沉...

輕鬆反cup三盤

似ACL...

覆錯sor

屌steve話如果Yan輸左就要番支那隔離14日 咁會令佢有好大動力贏

侵侵搞咩
睇美國侵好過

crucible curse

101
3:3

Come on ronnie

cup上cup gogogo

丁Foul完 到 oso Foul

兩位咁老友 知咩事啦

yan set完兩cue snooker夠分打respotted black 點知之後自己連波都打唔中

以為佢想set多cue士碌架

質侵 12:11 顏炳濤

打多局完啦好嗎我想訓教一陣又要睇NBA

終於超分殺局

8強質侵將會對住Martin Gould/芥蘭

唉星期六都要做返工狗無睇到

Yan真係明日之星, Ding除左第一次sf僅敗比Trump, 另外兩次都係大炒, Yan打成咁已經超額完成

佢前兩次都係俾侵炒

上年都唔係大炒啦
16小丁贏過judd添

火箭對小丁幾點繼續

今晚9：30

trump 呢場打得咁曳

Gould會唔會準到入八強

支持眼鏡佬

ding入決賽個年咪贏trump

今晚又係忙到唔洗訓
21:00 F1銀石排位
21:30 Ding vs OSO
02:00 Gould vs 芥蘭/鷹王 vs 啫喱
03:00 巴塞隆拿 vs 拿坡里/拜仁 vs 車仔

拎丁同顏比 講真係睇少左丁
丁係顏咁既年紀已經拎住3個排名賽冠軍 仲要有個係英錦賽
加埋佢個個年代一季得8-12個排名賽 唔似依家上季20個 今季17個
丁14個排名賽冠軍擺係歷史上都完全唔失禮
(丁5冠1亞個季得12個排名賽)
佢唯一缺陷真係無wc

btw,
顏 vs 侵0:6
丁 vs 侵8:8

Come On Kyren

come on niel

倒瀉野開唔到波

球證跟Neil入房換褲
Touching ball

今年好似特別多倒瀉水/打爛杯

坐錯位都要消毒
笑死

坐錯位

今次到坐錯位
跟住係咪到拎錯rest

咁都要抹，曬鬼氣

記得不推文

其實呢個post點都唔會上到熱門，用唔用不推文真係無所謂

球證有潔癖?
驚瀨屎有毒咩
兩條友一齊掂張台啦
每打一q消毒一次啦

其實點解既？我新手想知

連仔set咗關鍵字唔上熱門

桌球一定唔會上熱門

F1就有機

我明, 純粹大膽推測Yan可能早過Ding贏世界冠軍

其實yan性格點
ding雖然china但大家都鐘意佢
yan打啲波好撚悶

收數佬 0:3 芥蘭

鷹王 1:1 啫喱

Mola mola 眼鏡佬要作局了

原來martin gould都38

點解selby靚仔咁多

Mark Selby 35?

37

咁沙比真係靚仔好多😂

啫喱都型

鷹王個檯同尋晚沙比個場有得揮

對眼好怪
不過身型一流

neil同鷹王打到波樓水平咁

鷹王不嬲係呢個級數

至於Neil就係比鷹王傳染咗

遇弱越弱

以為自己睇緊明將超級聯賽

諗起梁文博兩個黑眼圈

兩邊打晒第一節，可以專心睇半個鐘F1 排位

侵侵條線係咪訓喺度都入決賽

幾點第二節

Wilson都可能有d威脅嘅

仲要侵侵依家廢到咁

oso

oso 場波今日會打完?

奧蘇打丁

分三日打

輕鬆-6

點會唔記得

咁都入中袋

梗係記得 我係奧蘇利雲呀

每次打兩粒鐘打到虛脫

呢度有冇人買波買桌球

vpn bbc iplayer

呢局丁要贏了

hi你終於返來

睇黎丁呢cue可以打到超分

你又黎

又比巴打燈死

比O SU 執返

-6 Q

-6到

二叔公仲喺唔喺度

我就撐丁既

-6

又-6

丁定o so 好？

你地睇快我好多

嘥咗wo

第一鋪已經咁精彩

打完是否會搞gay

認真啲好嘛

scrapy frame

手都冇得握 攬攬梗係冇

左手輕鬆到

打之前拮埋都冇人理啦

睇埋f1先

好爛

丁呢下唔入難過入

兩個仲係好似發緊夢咁

oso 5:4 ding

有無桌球員中左肺炎

隻pink換手打

支持我

left-handed pink 有點串

奧蘇係咁摸口鼻,唔驚肺炎?

我愛芬蘭公公

btw hulkenberg有快車揸即刻唔同唒

中左可能仲勁

睇黎oso呢cue可以超分

Pink Mercedes嘛梗係唔同啲

cls

一胖巴喺邊

連登桌球壇燈神

嗰陣新舊2個桌球台燈神鬥燈

仲有二叔公

一板兩粒dup中

呢兩條友做乜

一有oso個post推得快幾多

cross double之後奶野

咁嘅局面丁應該無難度了

睇......分

講完丁就起break

hendry: where is the button deserve a round of applause

喱句4年前世錦已經講緊掛住-6打沙比嘅日子

練波擺位 我阿嫲去打都清枱

5:5

Come On Ronnie

鬥miss

入完long pot之後黑柴收皮

想點啊

睇黎丁呢cue可以超分

兩條友甩波甩到

好禮讓

第一球就燈定笑死

頂 你地咁快

2個on99

.....

奧蘇今個session點捱
波又入唔到 白波又飄飄地

仲諗住燈147

第一鋪見佢擔天望地 都無咩心機開始鳩打模式

呢黎丁呢cue可以超分

今鋪應該無野可以阻到丁清枱了

molamola oso

呢2條友咁既態唔似嬴到冠軍

有人有態咩

準備玩手指

點先似
超長途賽 實有高有低
一定有段時間要捱下
無咩邊個可以專注足廿幾局 神打都死

頭8局都算像樣啦

張枱慢頭幾場已經feel到，班評述打左成個禮拜先講

丁要7：5了

換左絨

要中 就算唔咬手指都會中
呢隻武肺傳染力咁強 如果有病毒 你唔帶口罩 基本上都中左

又係琴日咁 第一節3：1

1賠0

過百了

燈唔到

好似nba咁圍封左
驗晒無事先俾入
係入面吮腳指都唔會有事

OSO 5:7 Ding 進入小休

下一frame直接話可以打到century

呢局清枱幾勁

其實現場到底有無觀眾啲掌聲成日唔同
琴晚見沙比出左線 又係咁向觀眾席上面揮拳

咁搞法丁隨時贏世錦

無

播假聲

應該無觀眾 但應該有電視工作人員係到

燈到咁毒

大陸2007年開始年年都咁講

一有機會就贏一局

首先要有oso呢啲送餐大哥先
一唔開心就鳩黎

唔係觀眾席 係commentary box 姐係davis hendry taylor jp doherty嗰堆

我估係屋企人？

bbc中場節目:
爆炸頭黑鬼係咁同丁吹捧大陸

球證同Clarke講乜??

637話麥嬌投訴clarke係麥嬌打波個陣唔返位 影響佢打波
大師兄話投訴係好正常

唔通當住丁唱衰咩

你呢啲人都幾好笑，永遠人地狀態唔好就應份，奧蘇狀態差就話鳩打。奧蘇贏嗰幾局咪又係丁送，桌球本身就狀態互有起伏
總之永遠奧蘇贏就好波，輸就專登，邊到夠你玩呀? 直接頒個世錦賽俾你好冇?

真心膠我就真係唔夠你玩

屌你 第二邊果埸咁低水準

啱啱先見到jan verhaas又少左頭髮

去曬生鬚

mcgill都幾嬲

見人排名低以為贏梗, 輸唔起

oso小休唔練波 走去翻gel個頭

crucible都有老屎忽

unlucky

有啲運仔
一粒都無漏

睇黎oso呢打會打到超分

追返局

6:7

同小休果陣隔離台比
根本係兩種遊戲

燈唔到 走先

掛住hazel

清留力儲下氣 重要時刻先發功

睇reddit啲人話clarke有前科

諗起尋日同樣時間係睇selby

又係唔埋位影響人打波??

前幾日先舉中指

吓reddit snooker有人架咩
直程Link都無人比

中指係kurt maflin
定clarks都有??

係wo記錯左，自膠

慘

橙

呢下細cannon judge得幾好

慘 咁就兩局

話今年Joe Perry對Clarke qualifying嗰陣都試過

連續兩鋪 當黑

oso執返身彩

睇黎oso呢cue可以打到超分

本身丁8：6應該

同琴晚一樣1:3變3:3

4:4
5:5
7:7

連次序都一樣

hendry講1hr frame
應該都係...
講緊

尋日

心崩穩住
咁樣無左兩局

佢真係好憎scrappy frame

丁眼眉跳了
今年收多年皮
俾oso贏好無

覺得佢評述仲憎過打
有時長frame見佢唔知講乜
時不時半屌啲人啲decision

準備轉bbc two

贏左對私家雞威叔, 佢世錦對威叔戰績係一面倒

估
judd kyren
kurt clarke
mark oso
selby neil

kyren clarke
oso selby

kyren
oso

oso

尋晚要BBC4
真係怪

被selby磨過一局4 snooker

好耐上黎同大家一齊睇

2020好難捱呀

睇黎 ding ding 依cue 可以打到超分 直落13比7

啱啱上面先提起你

終於出現了

齊人了
年年都係呢幾個

呢局有排玩

今年真係

Hendry: 又嚟

有無link 好睇緊個 窒窒下

今年到k仔/丁未

又撻

局局opening red都係丁送

屌原來你係
我係奧蘇利雲

屌咁真係齊人了, 唔怪得

佢上個po一早講咗

屌年年都係呢十個user name

估唔到無睇成年都有人記得我

因為前排走左去睇F1先無聊改左名

oso真係易
開局打到個場柒少少
三四個long safety內就分到高下
丁啲tactics廢到

神燈點會唔記得

但無得再百屌眼花佬

好懷念HK Masters齊屌-6

Johnnnnnnn Higginsssss！

今時今日的香港唔會再有英球手, 英超 etc來了

8:7

奧蘇啲拆局最好睇了

屌又黎
女MC

呢兩粒紅

allin 8-8

岩先睇返上年質侵打堅叔 算經典

有生之年點都要去crucible睇下

睇oso 拆局 真係有好享受

如無意外oso打丁要打到decider

清得好精彩

準備第二節最後一局波

點解ronnie永遠個樣咁霸氣
丁就好似被人蝦完咁, 贏緊都係咁

呢個真係記一世不過最印象深刻都係oso對trump場decider超咗分set snooker free ball反cup

奧丁就打完隔離仲未break

Halo 司令 仲係度

有時覺得oso d對手拉鋸果陣推曬d波埋邊都係等輸
搞亂個場 你清唔到 但oso清到
打條鐵

都唔知下年仲有冇觀眾
NBA excutive都話有機下年都係無觀眾
我如無意外下年會sheffield睇

所以都話
又係我地個幾個

marco fu退休未

全場都喺質侵miss左之後歡呼

依家排第幾
跌過64未

全場癲晒 氣氛好好 好想搞多次

未 排50

無觀眾 叫 go roomie好怪

同埋丁老左好多 我其實都想佢拎一次

嗰陣清好似幾場都有去現場睇

好彩
唔想呢兩年見到佢要q school

俱往矣

睇黎丁 依cue 恰眼瞓樣都可以打到超分喇

8：8啦又劇本

似啦似啦

無可能唔8:8

Clarke 同 mcgill 又鬧交

場場都有去呀
仲要學生飛半價有場俾我買到第一行

練波局 好穩

劇本應該係oso熱血出局

十年黎一次有山頂坐已經好滿足

痴線
今次做咩
又係坐定企??

嗰陣無把握機會可一不可再了

今場ding黑仔到呢

嘩屌
會唔會撞入到

失手了 睇黎小丁依cue會打到超分 下局啦

我都無睇，係見到twitter

oso想點
睇落好攰

睇黎丁呢cue可以打到超分 (非燈)

奧蘇成日都咁好運，一個judd trump一個佢，好撚好命

留意返，聽日9/8係最後一日16強比賽，賽程會有少少調整，無17:00早場，只有20:00/02:00時間比賽
10-11/8改返17:00/21:30/02:00

依家爭入8強既4位球手分別
Martin Gould/Kyren Wilson
鷹王/羅拔臣
McGill/Clarke
Ding/OSO

第三次上手 唔燈Li 8:8

第一行呀屌仲要係-6 vs jelly

聽晚

全場敗筆

小學雞鬧交咁

咁好似jan唔啱
佢叫咗clarke, mcgill打個時就sit
咁clarke叫返mcgill坐, 應該無問題

8：8完 下節2點應該都唔會睇了 希望之後仲有oso睇

聽日先打呀

我都有去 張智霖同袁詠儀坐我後面幾行
袁詠儀嘈撚到仆街
oso出場係咁尖叫

就係聽晚2點先無得睇

聽晚02:00先打最後一節，即係又唔洗訓

I’m back
202 好難捱 咩都停晒
無心機睇波

我記得個cam有影佢

唯有post張英國野對抗你地

廢青here代你睇

6次世界亞軍

本身今年plan左去

成日起哄
不知幾嘈

拎埋oso簽名
好想搞多次Hong Kong Masters

簽名嗰陣冇排到
D人多到仆街未完場已經走去排

我都想趁oso未退休又未回晒塘睇次live

wa

好多人都有去睇原來

想講-6係英國機場撞到....
都幾On9

真 雖然喺香港都睇過但crucible氣氛唔同

前年喺九龍城撞過堅叔不過佢好匆忙上咗架寶馬7系

嗰陣係未開場前3個鐘就要去排
排足三日攞到judd, oso, shaun, neil 簽名

好似前幾年沙比 同 oso 咁
留晒力先打決賽

照牌面睇好trump 真心
睇落佢個form 放假仲keep到

痴撚線3個鐘 好有決心
仲記得有一日係打8號風球都一樣照去

d回憶返晒嚟原來都成3年前了

最後個日表演賽我都有去排
但佢取消咗 Jimmy 同 Hendry 個簽名環節
好遺憾拎唔到佢地兩個簽名

真係過得快

Clarke 似想搞事，下半場可能打交都似

去crucible搵佢地啦

嘩屌串撚到
真係撩交打

呢件係政府幾年黎唯一做既好事
我都有去睇
有今生無來世
氣氛超好

都坐得前喎

嗰時番緊intern突登請假去

巴打們坐到咁前
我淨係坐山腰位

我第一行同最高嗰行都有坐過

mcgill 3粒鐘打5鋪 同我平時打差唔多

仲有去近距離睇oso練波好想佢地再黎

嘩屌喺正隔離

trump都試過打到一半twitter開屌

仲要好平 100/150睇足全日
最貴都只係450
無政府贊助一定逐節收而且勁貴

wading

唔知點解想個新仔贏

係 個fd帶我去先知 勁近

真係好撚平
冇旁述不過一路睇一路喺連登屌波
所以我嗰陣開勁多post

期待緊呢兩條友隻揪 快少少

之前睇到neil robertson訪問，問佢生涯最好氣氛既比賽係邊次，佢話hong kong master

觀眾瘋狂拍手
但都係幾正
At least唔會有人手提不斷響

香港觀眾餓左十年波

氣氛真心好
就算山頂位都睇得好投入

咁撚串比薑餅人反cup就好笑

跪求丁vs oso link

幾撚正
總之唔係好似肥梅，講完係波枱度back up唔到就得

聽晚02:00

聽晚凌晨兩點
到時先問啦

其實來來去去都係嗰堆Link

係
求其碌兩碌都有

屌笑死真係俾mcgill連追5局而家7:8

Neil 6:3 Hawkins

Neil一返嚟就centuryBreak 132

芥蘭 6:3 Gould

Gould玩旋轉波坑嘩哈哈哈！嘩哈哈哈！

7:3

咁落去芥蘭會唔會連第三節都唔洗打

10:3

半夜2點先奧蘇打丁
乜咁樣制裁中國球迷呀

Gould round 1打蜜瓜嗰時明明打到曉飛 搞咩對芥蘭比人炒成咁

[/u]

大家點睇Clarke打完波唔返自己坐位既爭議？

希望今晚陳偉明、嘉輝可以係Now 637討論下

BBC 唔見有嘅

鷹王

送餐

依加打返出氣勢

Gould超左分比人追番, 好唔抵

已經唔想睇呢局了

OK plant
好
睇

有無link 想幫k仔手

度王度你老母咩

睇黎martin 9 呢cue可以超分

Wilson晉級對Trump, 硬仗黎

侵侵咁嘅態 會否比芥蘭炒

大師兄琴日有輕輕講下
話係以前嘅年代 係一個好常見既要求

同clarke被人踢爆外圍賽對perry都試過fing毛巾影響人

笑撚左 燈死左martin 9

Mcgill平時咁斯文都起火, 可見Clarke幾陰濕, 希望佢奸有奸輸

急屎？

似係

呢個球證真係好好丁...

無
睇緊鷹

度王下下成分鐘球

支持芥蘭打入final

睇黎neil呢cue會打到超分

四眼look正

即斷

掛住Michaela Tabb

on lun 9
集中啲得唔得
本身幾球都成分鐘已經好悶

叫咩名？

等睇佢對沙皮有幾悶

Desislava Bozhilova
保加利亞人
唔知點解新個堆大部分東歐人
雖然東歐係多咗比賽

唯有希望佢地係打凌晨
有多個Mon睇歐聯/NBA

Desislava Bozhilova

屌你老母
打完未

開始想root for 鷹

佢之前好似打打下叫球手bend over 好似係trump

what a pity

咁就完咗 好慘

係 打master 隻黃蜂飛左去trump件馬甲同shirt之間

終於完了

幫你燈埋 鷹王真係唔爭氣 雖然我唔撐你

都On9一場排5次牌俾度王
但度王都可以喪斷都夠鳩

得session 2打凌晨，另外2個都打17:00

點睇沙比今年都唔係啫喱對手
假設ding今年拎冠軍
佢要打贏oso, 馬叔, 啫喱仔, 侵/芥蘭
實至名歸

諗起呢兩條友 一個磨 一個度 就唔想睇

吓打完上場之後我覺得沙皮今年幾有機

我就想oso贏ding ，威叔，啫喱
決賽再贏芥蘭/侵拎第6冠

度王依家算係咁每q行兩個圈個期最難頂

oso對沙比同neil隨時被佢地磨死

準備睇2點

竟然無人睇

💤

強烈關注隔離會唔會開拖

想睇

緊係有啦，不過睇咗兩晚歐聯未回到氣
希望今晚OSO快手快腳

Now做咩又播廣告，做左一分鐘

Bbc2/3播oso?

頭先有冇睇F1 19max

因為BBC例牌遲到

two

Thanks

嚟喇好嗎？

好

侵侵入決賽應該唔難既 但可唔可以打破crucible curse呢

BLINK AND YOU'LL MISS HIM

排位/正賽一定睇晒

BTW 今次抵佢贏，平治條Tyre 27psi

Tonight I’m a rock and roll star

冇好似上次咁爆都偷笑

好鐘意max同四萬

希望四萬下年會有番啲成績

又miss..

Now燈到

咩料呀咁都miss

hendry都燈左 話自己spoke too soon

Oso 9:8

靚plant

靚到

9:8 gogogo

oso 拿拿臨 pls，唔想又冇得訓

Oso強到好似唔同次元咁

咁快去廁所

Mcgill 果場前一節打唔晒？

快pace 真係睇得好爽

又想劇本4:4？

想訓教

丁唔係好掂

丁

準備 10-8

散到咁比oso埋枱，g硬

紅波open晒 係時候清枱了

練波枱格局

Oso 啲黑成日打薄 差啲失

差啲以為又miss black

望親佢打黑波就驚一驚

隻黃咁搏

Oso呢個safety

我睇條片有條友都話佢冇心機打safety

呢2場啲safety 都唔得

原來John Virgo因為喺西班牙所以番唔到英國做直播 之後Hazel就因為家庭原因番左屋企 唔怪得今年係Jason做

睇幾時啦 有時佢safety都幾好 但當然唔夠堅叔/davis嗰啲

Ding拆局

丁要超分了

10:9

小型cannon OSO之後到佢最好

下一局好重要

劇本10:10 之後12:12入deciding frame

丁啲遠枱

離行離辣

似 又miss black...

又失黑波

隔離clarke喺twitter串完mcgill之後俾人由8:2追到8:8

咁都失呢隻

爭咁多

咁都失呢隻黑

hendry: I would not believe it's not 11:9 after Ronnie leaves the table

下一秒oso miss black

落左降頭？

同一個袋

Hendry: I will be shocked if it is not 11:9 when Ronnie leaves the table
下一秒就miss
連Hendry都做燈神

commentary curse

劇本10:10 ready

散晒 gogogo oso

Ding gift

準備 11-9

咪燈

跪求oso今場咪撚再打黑柴

gchi

睇一球驚一球

11:9 小休

隔離先第2局呢邊已經中場

佢地真係打得好快好爽

快到

平均 20秒唔洗

睇完兩晚歐聯 希望可以早啲訓

爽過前兩節

隔離d速度同我平時打一板差唔多

格黎仲打緊第一局

第二局

唔知now聽日播邊張台呢

記得錄底呢兩個人場波 失眠良藥

安眠波

Oso 如果四強對selby點算

Oso safety

快啲贏多兩局收工啦

Ding88

又留近枱

又失黑

係咪落咗降頭

不要打黑了

又係黑

屌你老母又miss黑柴

咪打黑柴啦

叫撚左你咪打黑

11:10

隻黑同佢有仇咁

隔離枱

丁遠枱=0

屌bin c

而家先睇到恒馳tag

Oso 好主動埋黑驚佢炒黑

點解要影對鞋

12:10

唔打黑波咪幾好

快手啦眼訓了

想清枱

有啲想睇決勝局 不過應該冇乜機會

century

清得精彩

超左分先好打黑

真係好快

隔黎枱

不過聽朝起身睇啦

隔離局局都係磨

機會

完全唔諗防守

完喇好嗎？

上呀快啲一cue過

瞓得

勁到

幾驚又miss黑

平均12分鐘一局

又一年，冇遠枱又唔肯猜到幾板。遠枱直接成場唯一分野

12秒1cue

臨尾先上身

下場就係oso v willo 應該都好正

丁如果long pot唔係打成咁應該有決勝局睇

多謝oso令大家有得早瞓

搞掂13:10

另外一場聽朝瞓醒應該都未打完

八強

估唔到四點有得瞓

冇得攬攬

佢兩個笑得好sweet

早抖各位 隔離希望clarke贏

有基情

兩個都唔打防守

明知遠射差就做safe 啦

早抖

可能訓醒仲打緊

睇歐聯晚晚中途瞓著
呢場冇

丁今年又冇
不過佢啲遠枱

心態問題，練波好明顯夠，但丁個求生慾望真係唔夠。遠枱入就算，唔入就下一局，求其對自己有交代就算

能成為密友

講多啲件事嚟聽吓

12:12
決勝局

Link?

呢場正宗垃圾波，break好短，局局都爭持局，咁嘅水平都世錦八強

笑死
wanna dance咁就輸咗

無Century

16強賽果

8強賽程

三傑對決 打一場少一場

The young players are not good
做乜咁坦白

屌好想睇埋steve ken點應
事實上真係好廢
Hendry Oso Higgins個代18，19歲已經有title，廿中一大堆
丁 Trump算係咁，之後後生勁得Kyren，但都係三個title

睇下廿歲Yan Bingtao點，同屆個趙心童唔知死咗去邊了

佢有資格咁坦白

仲有十幾年前梅菲 廿歲就拎世錦
之後都冇後生仔威過

佢應該心灰啦，教過的Walker唔見咗
指導下Zhou Yuelong，心童又廢
Frd底丁同Wenbo又唔見得打得好
已經唔記得佢仲tip過邊個，淨記得統治球壇的Maguire

老了 真係捱唔到夜
睇左兩局就訓著左

二字頭應該得三個贏過排名賽，mcgill,white,yan，有冇數漏？？

真話
廿一二歲呢啲歲數Higgins OSO MJW Murphy Trump Ding Allen等等已經彈起咗
廿五至廿九歲呢啲歲數Selby Robertson都開始穩定
都唔知係班人廢定班統治球壇既老鬼太勁 好似去返六七十年代咁 成批90後好似唔見晒咁 除咗芥蘭邊個有料企得穩係top 16？初初有希望嗰班依家去晒邊？先唔講90尾:
Jack仔top 16上上落落
Luca唔湯唔水 其實對佢最失望
麥驕又係中上遊遊走
Michael White啱啱打輸q school
奧蘇未來之星Joel Walker直程唔打
90尾就影都無 除咗趙心童周躍龍比較前列之外好似成批死晒咁 唯有skip咗90後期待一下00後 都無一個企得穩就算 無人接班都幾間接叫緊我睇埋呢幾年唔好睇

如果-6今年打 會唔會有機

佢個狀態好似飲醉酒咁

luca果陣bbc吹到明日之星 youtube勁多飛機片
而家頭都光埋都未打得起

奧蘇正宗燈神
佢好似好睇好 Kyren

佢都有tip過肥倫

我有留意過Shane castle
Oliver line
Ashley Carty
係真係唔值得留意

泰仔Sunny Akani ok嘅，不過唔知佢幾歲
Luca真係垃圾來，啲波路十年不變

我都睇好
不過14年Shanghai Master贏Trump，以為會keep贏，點知都唔多title
同埋好多大賽final都係被大炒，心理麻麻
可能又要30要成材

桌球同網球都係青黃不接
桌球應該大獲d, 獎金咁低
睇嚟oso可以打到60歲

心都涼晒 仲以為勿嬌輸左

今年都有啲機 贏到侵應該入final啦
佢對侵往績都唔錯

原來Yan得20歲
見佢出道左幾年同埋睇佢個樣以為24,25歲

不過成班中國仔睇落係佢最有潛力
safety d線路好靚係有時力道拿捏差dd
剩低果堆印象都係pot波機器完全零戰術意識

十年前已經咁講

下場幾號幾點

睇fb啲comment啲人好似唔撐mcgill

趙心童呢啲一味準，仲衰過Lisowski
中國真係暫時得Yan同Yuelong兩個係攻守都正正常常，希望可以衝擊更前
歐洲新人Jackson Page可以留意下，感覺唔差
之前有個打shoot out個後生仔好準，叫Davies,唔知有無打Q school爭下入職業圈

係咪今日五點Williams vs oso?

屌睇錯原來係九點半開波

趙心童唔係一味準，佢走位同cue法都好犀利，問題係佢心態。有錢仔一個，又有個索到爆嘅女友，佢根本冇求勝慾，safety亂打又唔集中。奧蘇已經半放棄佢，幾次公開話佢冇心練波
相反顏丙濤貧窮出身，自細都付百二分努力，仲有你睇佢訪問，思想成熟得好誇張，好清楚自己實力喺邊同要做咩

好過2點第日番工真係搞唔掂

真
琴日睇嗰陣時真係攰到仆街

oso都係針對90後同00後掛
80後個班其實唔算好差

正呀又有波睇

80後個班唔係young player啦

見D人話佢係第二個ali carter

練唔練波 關我哋球迷咩事
火箭去農場執屎一年都可以贏世界冠軍
贏唔到就唔好賴啦
求乜勝慾
吹都幾勁
贏唔到咪啫係廢

屌，九唔搭八

Chanel

Close up 睇到侵又係好震咁

係咪女球證係度侵打得特別好

嗰三粒紅波要搞幾耐

Wilson件衫加埋個金髮搞到佢好撚型，襯衫襯得好好。

大家估下trump同wilson打完8局果陣, 沙比果邊會打到第幾局

佢由出道震到而家 每次近鏡都影到佢震曬出Q 應該習慣左

3

原來依家開緊波

女球證一般咋喎, 鬼妹黎講

而家個進度可能會係2

4

For those who might be fan of Marco wellcome to follow or even just have a look🙌

2K after 5 months😭

隔離兩位果然唔會令人失望

沙比個檯破左今屇單局最長時間紀錄
1個frame打左超過1個鐘

未老先衰 ranking都跌到落三十幾

睇沙皮狗同neil果場既人係咪精神得滯

點解bbc仲係播緊neil果邊第2局

依家打緊第三局，唔通BBC出錯

Selby都手震

轉返質侵同k仔了

亨特利 ig story: 好彩我唔係做啫喱沙皮場旁述

睇黎質侵呢cue可以超分

Neil 0:3 Selby

年頭講既野，依家都啱用

沙比知道死磨爛磨都動搖唔到度王
技術性調整
死set爛set對oso先有效

selby 4:0
有d估唔到

十六強黎講明顯沙比打得好過羅白好多
唔知點解個個睇好羅白贏

1)羅拔臣贏曾經多次入4強/決賽既hawkins4局13:9
2)沙比第一round都打得好衰,上一round決勝局先險勝名不見經傳泰仔
3)好多球迷本身好憎沙比盲反

沙比都唔見得好差D輸俾泰仔
雖然泰仔係超水準

[桌球] [月經] 世界桌球錦標賽 2020 (6)

先4:0 咁快就燈

質侵 3:4 芥蘭

就係泰仔打得好佢都冇受影響
決勝局一次埋枱就搞掂
防守都好返好多

都係早啲開飯穩陣
一陣睇少眼都唔得

鶴佬個場黑仔到咁有乜計
泰仔已經打得好好

咁都唔入

幾驚芥蘭都唔入

芥蘭枝rest真係好掂 睇親都入

Cue法都最得好好，好多球手渣rest發唔到力，但佢得

質侵 3:5 芥蘭
完成第一節

G持芥蘭

羅白0:5沙皮

記得係今晚21:30 Mark Williams vs OSO

唔好再睇錯時間

Neil 1:5 Selby
Neil break 83 開齋

似要遲開波啦 沙皮佢哋仲打緊

打完第一節 啫喱追返3:5

Selby冧尾球右中袋啡波都失得幾離譜

依局兩個都有運
Selby嗰下紅波反彈白波
轆翻喺上枱粉波後面
Robertson入第一個紅波都係好彩
打錯位反而撞入另一個

馬叔奧蘇火藥味特別重

唔會
馬係雞

兩個啲long safety好

馬型

私家雞

睇黎老威呢cue可以打到超分

真心覺得過

唔係講緊比賽火藥味，講緊私下。奧蘇一直好憎馬叔
有次-6打贏馬叔，奧蘇專登走去讚-6

真，話佢muppet head
不過威贏champ個季，oso有讚
我覺得老人家，加oso開始eurosport講波後
應該好咗好多
估

不過-6好似人緣好撚好
除咗mark allen屌過，但mark allen人人都屌

靚red
all around table

咁樣撻 cue

thx

撻Cue

Williams 1:0 OSO

牙威幾fit睇落

撻cue

一局啫hehe

cls
竟然搏blue

come on ronnie

點解oso背心無triple crown

聽日連打兩節

屌你專燈一邊好嗎
咪搞我蘇蘇

century 1:1

奧蘇都換咗 chalk?

long red

oso今日

靚長台

準備147

睇黎oso呢cue可以147

咪燈住

一班燈神

咁搏

147

146

即刻88

佢都鐘意咗打146

無謂分堅叔份 147 獎金啦

準備超分但無機會繼續落去，可惜

成班搞到分都超唔到

仆街來

巴打又要開新post啦

佢開咗

OSO 2:1 Williams

有野做而家先開始睇

遲左睇oso

OSO又敬老

2：2了

williams咩料

呢個中袋

oso on9?

送禮

1001

.